{
    "Apply": "应用",
    "Assign To": "分配给",
    "Assigned To": "分配给",
    "Branch": "支部",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "Comments": "评论",
    "Completed": "完成",
    "Contact": "联系方式",
    "Cost": "费用",
    "Create": "创建",
    "Delete": "删除",
    "Department": "部门",
    "Due Date": "期货的使用",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Task": "编辑任务",
    "Edit Trainer": "编辑教练",
    "Edit Training Type": "编辑训练类型",
    "Email": "电子邮件",
    "End Date": "结束日期",
    "End Time": "末世时间",
    "Expertise": "专业知识",
    "Name": "名称",
    "No tasks found": "没有找到任务",
    "Rating": "评级",
    "Select Department": "选择一个部门",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Time": "开始时间",
    "Status": "情况",
    "Task": "任务",
    "Tasks": "任务",
    "Title": "标题",
    "Trainer": "训练员",
    "Training": "培训",
    "Training List": "培训名单",
    "Training Type": "培训类型",
    "Update": "更新时间",
    "Actions": "行动",
    "Location": "位置",
    "Ongoing": "持续进行",
    "Cancelled": "取消了",
    "Qualification": "资格",
    "Max Participants": "参与者数量",
    "Description": "描述",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "The trainer details are updated successfully.": "训练员的详细信息已成功更新.",
    "The trainer has been deleted.": "训练器已经被删除.",
    "Create Trainer": "创建一个教练",
    "Trainers": "训练员",
    "Create Task": "创建任务",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "The task has been created successfully.": "任务已成功创建.",
    "The task details are updated successfully.": "任务详细信息已成功更新.",
    "The task has been deleted.": "任务已被删除.",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Mark Complete": "标记完整",
    "Scheduled": "预定时间",
    "Updating...": "更新了",
    "Select status": "选择状态",
    "Experience": "经验",
    "Enter task title": "输入任务标题",
    "Select end date": "选择结束日期",
    "Select start date": "选择开始日期",
    "Submit Feedback": "提供反",
    "Select user": "选择一个用户",
    "Submitting...": "提交的",
    "Add Feedback": "添加反",
    "Training Types": "培训类型",
    "Filter by status": "根据状态过",
    "Are you sure you want to delete this task?": "您确定要删除此任务吗?",
    "Delete Task": "删除任务",
    "Enter task description": "输入任务描述",
    "Filter by department": "根据部门进行过",
    "Select due date": "选择应付日期",
    "Select Branch first": "首先选择分支机构",
    "Feedbacks": "提供反",
    "Get started by creating your first task.": "首先创建一个任务.",
    "Are you sure you want to delete this trainer?": "你确定要删除这个训练器吗?",
    "Are you sure you want to delete this training list?": "您确定要删除此训练列表吗?",
    "Are you sure you want to delete this training type?": "您确定要删除此训练类型吗?",
    "Be the first to share your feedback on this task.": "首先分享您对这项任务的反.",
    "Create Training List": "创建培训列表",
    "Create Training Type": "创建训练类型",
    "Delete Trainer": "删除教练",
    "Delete Training List": "删除培训列表",
    "Delete Training Type": "删除训练类型",
    "Edit Training List": "编辑培训列表",
    "Enter areas of expertise": "输入专业领域",
    "Enter educational qualifications": "输入教育资格",
    "Enter experience (e.g., 5 years)": "输入经验 (例如5年)",
    "Enter maximum participants": "输入最大参与者数",
    "Enter trainer name": "输入教练名",
    "Enter training cost": "输入培训费用",
    "Enter training description": "输入培训描述",
    "Enter training location": "输入训练地点",
    "Enter training title": "输入培训名称",
    "Enter training type description": "输入培训类型描述",
    "Enter training type name": "输入训练类型名称",
    "Enter your feedback comments": "输入您的反意见",
    "Filter by branch": "根据分支机构过",
    "Get started by creating your first trainer.": "首先创建一个教练.",
    "Get started by creating your first training list.": "首先创建一个训练清单.",
    "Get started by creating your first training type.": "首先创建一个训练类型.",
    "Manage Trainers": "管理培训人员",
    "Manage Training List": "管理培训列表",
    "Manage Training Types": "管理培训类型",
    "No feedbacks yet": "没有反",
    "No trainers found": "没有找到训练鞋",
    "No training list found": "没有找到培训列表",
    "No training types found": "没有找到培训类型",
    "Search trainers...": "搜索训练员...",
    "Search training types...": "搜索训练类型的",
    "Search trainings...": "搜索训练...",
    "Select branch": "选择一个分支机构",
    "Select branch first": "首先选择分支机构",
    "Select trainer": "选择教练",
    "Select training type": "选择培训类型",
    "Task Feedbacks": "任务反",
    "The feedback has been submitted successfully.": "已经成功提交了反.",
    "The task has been marked as completed.": "任务已被标记为完成.",
    "The trainer has been created successfully.": "训练器已成功创建.",
    "The training list details are updated successfully.": "培训名单的详细信息已成功更新.",
    "The training list has been created successfully.": "培训名单已经成功创建.",
    "The training list has been deleted.": "培训名单已经被删除.",
    "The training type details are updated successfully.": "培训类型的详细信息已成功更新.",
    "The training type has been created successfully.": "培训类型已经成功创建.",
    "The training type has been deleted.": "训练类型已被删除.",
    "Training Tasks": "培训任务",
    "User is not assigned.": "没有分配用户."
}